中国水軍濃霧閲兵 專家：凶兆

費城實驗

光學迷彩黎，防止刁種被暗殺架。

撞正落雨天先閲兵

屌你老母
習總玩帝皇制都預撚左啦
咁年代呀？仲玩帝皇制